apink 還原靚靚拳

呢幾日睇返 南珠同娜恩 變返以前個樣好似冇整過容
係睇順眼定係修補返

大家有冇同感

娜恩本來就冇整